呢度多唔多人鍾意林俊傑JJ Lin?

翻唱記得
江南
那些你很冒險的夢
不為誰而作的歌
關鍵詞

邊個黎？

鍾意

手心的薔薇～

確認過眼神 我遇上對的人

等緊佢黎香港開演唱會

行走cd

作為歌手黎講 佢填詞作曲好勁
而作為填詞人&作曲人 佢唱歌好好聽

總結 值得支持嘅歌手

歌王

你唔通係大圍男神？

前幾年好鐘意

on9 可惜沒如果 都冇

裂縫中的陽光 翅膀 零度的親吻
新專輯嘅話偉大的渺小同埋黑夜問白天都幾正

等黎香港開演唱會 實好貴

中意以前比較柔嘅唱法，而家太多高音over左

不死之身推介下

中學第一次聽佢曹操隻碟就迷上佢，
但可惜依家成日太show off佢嘅高音去迎合支那狗～
感覺上好over

學不會打後有啲走火入魔
雖然真係好屈機

以前好鍾意，但𠵱家覺得佢有d造作。可能佢變左大明星啦。不過佢唱工一流係真。

木奶衣

人地以前唱歌柔 又比人話j式情歌
探索不同曲風 又比你地話唔夠柔 over左

利申 jm

第一句 佢已經變左質

10年fans 熟到仆街d歌
近兩年 至 夢想聲音2 之前，
得罪講句，唱live 唱功同感情細膩 屌打9成華語歌手
成日話佢行走CD，其實我覺得唔係。
因為佢唱live係有感情同好聽過CD,因為佢 我細個先有突登上youtube搵歌手唱live片重播既習慣，因為cd聽唔到。

你見夢想的聲音1
(你是我的唯一，唱到hebe最尾喘氣 就知現場幾有感情)
(改編女兒情同菊花台 ，我懷念的 ，愛要怎麼說出口)
全部屌打，網上大部分留言 話每期最好聽同最期待就係JJ 你見比分果d陪審團 同其他導師就知佢幾勁

但去夢想聲音2 變囇質，(除了愛你還能愛誰果d係好勁好高音，但無左以前用感情屈人機既感覺)
相反林憶蓮有感情好多
加埋佢新碟， 隻聖所想行edm風格，但又係一尾爆高音。
以前學不會 修練 她說 曹操隻碟 江南 果d無囇

身為JJ迷 聽到JJ比人唱歌無感情真係又心痛，又無奈笑左下。當初既情歌王子，宜家變左尻嗌佬，仲要比人話

岩岩格離post見到話 周董 hea唱，fans心痛
我都想講呢排雙J做麥撚，一個就hea唱，一個就走火入魔亂嗌。兩個係華語歌壇舉足輕重，一個創作屈機，一個唱歌屈機

係咪人紅搵到錢就係咁

修煉愛情
講首冷門啲 love u u 自己好鐘意